# Changelog
Все **существенные** изменения проекта класса `conspectus` документируются в этом файле.

---
- [Changelog](#changelog)
  - [[1.2.2] - 23-06-2024](#122---23-06-2024)
    - [Изменения:](#изменения)
  - [[1.2.1] - 21-01-2024](#121---21-01-2024)
    - [Изменения:](#изменения)
  - [[1.2.0] - 30-04-2022](#120---30-04-2022)
    - [Добавления:](#добавления)
  - [[1.1.0] - 28-03-2021](#110---28-03-2021)
    - [Изменения:](#изменения)
  - [[1.0.0] - 21-03-2021](#100---21-03-2021)


## [1.2.2] - 23-06-2024
### Изменения:
- Убраны избычтоные директории в проекте: `examples` с содержание перемещена в README, `template` дублировала `mkcons/mkcons-data`.
- Также избыточные файл `CONTRIBUTING.md` перемещен в README; в описание добавлен пример-изображения конспекта.

## [1.2.1] - 21-01-2024
### Изменения:
- Добавлена поддержка [XDG](https://specifications.freedesktop.org/basedir-spec/basedir-spec-latest.html) при установке.
- Цветной подробный вывод Makefile.

## [1.2.0] - 30-04-2022
### Добавления:
- Добавлен скрипт `mkcons`, который создает проект из шаблона, подставляя данные ему названия.

## [1.1.0] - 28-03-2021
### Изменения:
- Логотип конспекта подключается как компилируемый при установке `pdf`-файл, что ускоряет компиляцию документов класса `conspectus`.

## [1.0.0] - 21-03-2021
Класс `conspectus` готов к использованию, однако возможны ошибки при работе.
